九鐵80年代電氣化火車傳聞將會拆毀

from:

此刻無價

能夠喺現代時空登上屬於過去嘅頭等車廂，一圓細個想搭黃頭頭等嘅夢，坐一坐灰色皮櫈，感覺真係好似坐左時光機一樣，好想呢一刻可以定格，享受多一陣。可惜每1分鐘便有60秒過去，但至少我哋蒞過坐過，完夢了。

傳聞閒置多時嘅黃頭近有被移入何東樓係為進行測試作準備，測試過後將會拆毀此車。收到呢個消息，真係好灰鳩，呢抽黃頭最後都係逃唔出灰飛煙滅嘅命運。到呢度，腦入面響起：

這個剎那宇宙 拒絕永久
世事無常還是未看夠 還未看透

有巴膠成架退役巴士都買到，鐵膠買唔到?

巴士可以汨露天停車場
火車可以放係邊？

露天停車場

唔奢望放鐵路博物館 (因為香港嗰個得啖笑 )
拖去一個公園擺都好丫

有次同一批英國歷史學家去鐵路博物館, 佢地好驚訝喎, 原本個organizer諗住帶佢地路過睇一睇
啲車同英國/印度以前用嘅一樣, 佢地之後睇曬全個館, 雖然真係好細

仲有乜野試，呢幾卡車隻腳已經係假野黎

估唔到
相比起奶共故宮，香港更值得有一座交通工具博物館，就算鐵路「唔多」展品，巴士、的士、電車、渡輪，就算人力車都大把嘢可以展啦

最初係黃頭擺鐵博,仲可以入去坐頭等,後期封咗,最後換埋

跟手賣埋模型紀念品俾巴膠遊客
仲可以將d熱狗復完做遊覽專車
絕對有得搞

果架係仿制品黎

睇下倫敦的 Transport museum
或者日本的鐵道博物館

香港

政府/公司覺得起呢d博物館只會吸引奇異人士

點解英國既歷史學家唔知香港舊時係用英國車？
佢讀中史？

british colonies咁多, 唔係個個都研究香港

推上報
不過消息未經證實

香港咁多巴膠鐵膠
根本有咁ge需求

政府幾時滿足過香港人需求

一早就唔應該拆啟德客運大樓，將個大樓攞嚟做航空·陸路交通博物館，隔離撥笪地放火車，DC-3之類
個巴士總站就攞嚟放幾架舊巴士，的士點都好

又唔會阻得幾多位

唉，算啦

到而家都係得小Page 提
未有一間傳媒講
大fans Page 一早收哂編完全唔敢提

如果由支那出聲, 政府奶住做

講黃頭點會得呢條📽